攬炒巴喊緊，知唔知點解，因為今晚個集會冇人提呀

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

另外，再一次請求攬炒同g20團隊唔好出現響今晚集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我懇請攬炒團隊/g20最核心嘅幾位成員唔好響816嘅集會出現

推

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

816㩒錢 816遮打見 818維園見

Push

黃瓦全件政棍都吹奏 屌
其他果d 都話有實質野做出黎

81818181818

今晚見

快推

push

用推先至好
而家會縮窄個行距
方便睇到有用資訊

see u tonight!

今晚見

818見

816 㩒錢+攬炒集會
817 光復紅土
818 維園見

今晚到！

推啊

816！！

816遮打 817紅土 818維園

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

堆呀

我今晚去

PISH

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

光復香港 時代革命

今日新疆，明日香港
保衛我城，對抗暴政
黃台之瓜，何堪再摘
骨肉相殘，離心背德
天人感應，福難天命
繁華盛世，實為虛象
君主失德，災異降臨
曆史潮流，豈能抵擋
天佑中華，暴政必亡

816 呀

推呀

等放工

係連登做文宣有咩用

一定要出！！！！

721 811

屌你老母，咩無人提，放工即刻去霸位

pish

818

816禁錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

喂今晚見！！！

出嚟呀呀呀呀

.

Gogogo

816

攬炒巴我準時到架會

816遮打 817紅磡 818維園

今晚8點遮打見

今晚遮打見 818維園見

推手

pihs

推！！！

今晚見！

造神集會 不了

陣間見

個個同我放工出中環

816遮打見 818維園見

816 遮打集會
817 教協遊行；光復紅土
818 維園「止黑暴，制警亂」

please

推！

全球登報片段

香港人要贏只有一個方法!

816今晚！

推推推推

今晚一定到

一家大細出嚟撐場呀 咪喊

推呀呀呀

依家落緊大雨

812 816 818

推到上熱門

估唔到連啲發夢friend 都唔知有集會
一定要傳俾全世界知
816㩒錢 816遮打見 818維園見

成班戇撚鳩推埋啲廢post
社評又係咁推
李家誠打八隻字又當佢神咁拜

文宣無人推 遊行又無人講
廢post就上晒熱門

成班真係食撚得屎

冇人去

今晚好撚精彩！

推， 攬炒巴團隊唔好現身 please
低調做事就ok

推！！！！！！

推推推
落緊雨

721
85
811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

個個掛住美金好少人記得今晚

推

816 818 港島見

816 818

我愛攬炒

816遮打 817紅磡 818維園

連仔連pop up通知都出埋，喺連登仲有人唔知咩

推！！！！！

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

must go

因爲個名太複雜

816 817 818

推 今晚8點遮打見

打錯字呀
容港治己

推 推推推推推推推推推推推
今晚8點遮打見

816遮打見，818維園見

光復香港
時代革命

放心，落雨都去

出現冇問題 普通市民咁出現支持囉

我去呀唔好count漏
感激攬炒隊團
辛苦曬 有我地夠 唔洗你地出現

美英港盟 主權在民

唔好喊最少仲有我到

P都照推

８１６攬炒巴團隊
８１８維園

向內反攻內地文宣 向外爭取各國支援
小心冷靜 手機紀錄身邊所有突發場面
影低可疑特務去向 眾口鑠金 積毀銷骨

明勸：
因果由國 容港治己
4.6. 8.9 義憤民誠

暗諫：
若倒果為因 逆勢而行：治國 不容港 由己
誠民自下而上 起憤義
[size=2]力—> 橫拆鈎（兵亂）撇（剝離）
“力”撇一伸
“共”摘一肢

寄語：
自由中國 包容香港 法治自己[size=2]

b]兩大月餅商拒落tvb![/b]

最新TVB 月餅廣告名單，新鮮出爐，歡迎罷買！

＊＊＊＊
恭喜8月TVB最大月餅廣告商【榮華】及【大班】榮登榜首
兩間公司想敬祝大家人「血」兩團圓咁話！

依家上佢哋FB 留言及俾嬲，立即行動，傳送門已開！
榮華：
大班：

今晚8點

8點遮打集會 我要攬炒

818 遮打花園集會見 純和理非

818和平
823人鏈

今日㩒錢對美金 今晚8點遮打見 818維園見

同我出撚唒去

823

721

721
811

同我推上頂

今晚8點 遮打見

繼續推

上頂

出呀

burn with us

一定要去

Pish

唔使提，到時就會有人

熱狗去左邊

今晚8pm

攬炒

816 816 816

8點見

推推推

大把人 今晚見！

一路po緊ig story

推番上去呀

今晚8-10

P

攬炒巴做咗咁撚多嘢，連登連個post都冇

816撳錢
816遮打
818維園

攬炒816遮打見

p

816㩒錢 816遮打 818見

612 721 811

個個都去哂OCAMP唔得閒呀嘛
利申 今晚會去遮打

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

收工去

if we burn, u brun with us

816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

pushhhh

今晚遮打見

等間見

push ar!!!

出嚟816、818啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

816、818見

PUSH!!!!

pish

816 國際戰線萬人集會
818 民陣和理非assemble

816個個同我放工出中環

816個個同我放工出中環

光復香港，時代革命

816 816

屌

今晚出!!

推上熱門

推呀
吹雞呀

明明大把推土機推緊 咪再道德綁架好冇

PUSH

推呀，推呀

一陣見

食完飯嚟

如果連登都唔知咪仲大鑊

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見!!!!!

一定出！

Push!!!

支持

今晚見，有機會落雨記得拎遮

推818先，有用d

in 攬炒巴 we trust!

816遮打見
817紅磡見
818維園見

淨係攬炒巴個名已經夠號召力啦

仲要咁強戲碼

一定要早啲入場揾個靚位啦

推到置頂

爦炒巴

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

P牌推吾到

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

推呀！攬炒呀！

攬炒巴

816撳錢遮打 817紅土 818維園

想問聲今晚既集會有無不反對通知書 本人點都會去 但有fd想知 我又搵唔到資訊

721 811 818

推呀~~~林鄭根本一堆任務慢慢做, 想玩死700萬人!

P牌仔冇得推

818遊行

今晚㩒錢同遮打

聽日紅土

一定到

Assemble

都無用

我已經好努力spread out喇

今晚見

推爆

816 遮打集會
817 教師遊行 光復紅土
818 維園 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

推
721
811

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

運動進化論之文宣-- <<扣帽子>> (長文慎入)

大專學界及網民發起明晚遮打花園集會 獲發不反對通知書?

go

去站務台叫連仔出行動台/分類
不麻木 不失憶

816 英美港盟 主權在民

今晚一定去

今晚唔係大專學界集會咩?

有Nono就更加要出！

今晚見，818

721 元朗恐襲

推 真係完全無人提

Push呀！今晚見！

今晚見
818再見一次

再推

打手

推啊，今晚要多人

巴絲們㩒錢未
㩒左就覆下我 順便推post
未㩒既依家覆我一次 㩒完再覆多次

墨爾本揮手區

趕時間出門，得件白衫着出黎，㑹唔㑹好柒？

去！！！

推呀推呀！！ 今晚見

禁錢攬炒

816 為打，817 紅士，818 全世界

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

去硬

816! 817! 818!!

㩒了

熱狗影都唔見呀

乖

利申收工㩒

PUSH! GO GO GO TONIGHT

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

準備出發

推呀大家要去

已經出緊黎了

喊緊呀，冇人知咁款

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

病到死死下
真係黎唔到
但我會會幫手宣揚出去

816 818都要出！

星期六撐警集會以 "拒絕攬炒" 為主題
證明攬炒是正確的

日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

好想見到梁繼平同黃台仰……

中共不會害怕三百萬和理非
但只要有三萬個攬炒
中共就要停一停，諗一諗

going

黎唔到
幫推
818 見

今晚有究去唔到
唯有幫手推POST

推撚爆佢

up

我地去 ，g20team 不要出現

816 遮打集會
817 教師遊行 光復紅土
818 維園 止黑暴 制警亂

香港

認真一推

今晚係和理非？

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

遮打遮打

攬炒巴打我撐你呀，已經提早到左

我會去

攬炒巴同G20你們匿埋，有我們夠了

喊乜撚嘢啊，而家咪出緊嚟囉

一齊去

816 8p

出出出出出出出

今晚見 我愛攬炒巴

diu

以你個方位我可能知你係邊個

今日㩒/兌美金 今晚8點遮打見 818維園見
手持美金同午餐肉乜都有嘅時代要嚟啦

今日拎錢 816遮打8點 818上街

去緊

文宣做曬野 但係太少po 宣傳

人呀

816㩒錢！816遮打見！818維園見！

推爆佢

819見！

818見 打錯

818 818 818 818 818

721元朗恐襲第26日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

黎緊

816 818推啊！

今晚816

816遮打
817紅土
818維園

食完飯黎

推 來呀

啱啱收工，轉個彎到！

今晚見啦

推 尼緊

現場仲上到網呀 快d搵人嚟啦

唔駛喊 收工過嚟

出黎呀

On my way

816!

推啊屌你老母

811

金鐘收工黎

補給完物資過黎！ 放心

👍👍

喊啦

推呀！！！
(sorry，真心太忙，太多事發生)

推！ 816撳錢！816遮打花園！817 紅土！ 818 維園！

準備出門口

食埋飯黎

去緊啦

影完相我轉左位啦

真連登仔已經俾狗拉哂？

點會唔人提呢？ 推爆佢

幫推

嚟緊

撳錢 818集會

炒巴

推 出緊去

嚟緊!

第一手現場： press 多過市民， 快啲吹雞呀

猛人雲集

就到喇，係銀行大廈

正間見

Up

出嚟呀 求下你哋

係咪開始左喇 多唔多大學牛去

夠鐘出嚟啦

8點先開始

黎緊啦

大家快啲出遮打

去啦

集氣呀，攬抄巴做咗咁多，我地唔係咁冇義氣呀嘛

企爆遮打

612 721 811
816㩒錢 816遮打 818遊行

推
我已經到了

..

推
真係唔夠夠人
推啊

冇人啊

推。

推呀屌

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

坐爆遮打佢

係佐敦黎緊

推！！

下個站到